暗瘡問題

右邊面成曰生石頭瘡，又唔識消，前前後後都生左幾粒，石頭瘡位置紅紅地，黑黑地，摸落有粒嘢咁，點算好？

rip

右邊面成係人嚟？做咩識講嘢嘅

A酸啦 唔好晒時間晒錢去搞其他野